Ette tulli Juhhan Romet, ja kaebas: et tema on teninud, Jaan Trulli, üks aasta, ja ja Jaan Trull, piddanud temma, pea rahha maksma; nii palju, kui aasta jäotamisse, järrel tulleb makta, ja tema pölle maksnud, ja nüid se rahha on wölga, ja Tallitaja J nõuab, sedda minno käest.
Jaan Trull tunnistab: et Juhhan Romet on tedda teninud, ja minna ollen temma pea rahha, wälja maksnud; siis küssis kohhos: kas Jaan Trullil, kwiitungi on. selle maksu Tunnistuseks, ja Jaan Trulil ei olnud, kwittungi.
Kohhos moistis: et Jaan Trul, peab sedda rahha 3 Rb 89 kop wälja maksma. Ja peale sedda 1 Rb trahwi walla Laeka, selle ette, et pölle, õigel aial wälja maksnud.
